胡美貽越睇越順眼

張寶欣之外我最鍾意就係佢
可惜兩個Nicole最後只活左一個

不過我想講佢真係同朱千雪唔似樣囉
反而剪左頭髮之後真係有D似桂倫鎂

睇眼科啦巴打

各花入各眼

爛口耶人又對婦女動淫念

麻麻地，啲肉好似好鬆咁

另外個個nicole靚好多

可惜佢暫時放棄左出鏡機會
但係呢位Nicole有機會出鏡
當然金都靚嘅，但靚好多就

胡美胎

岩呀Matthew